想放棄堵塞機場既入一入黎先

香港機場係主要命脈，大家都講，但竟然無一個讀物流既簡單介紹下點解重要
比幾分鐘我，睇睇下面堆資料，最後我會比個柒頭包你

1，香港機場貨運全世界排第幾

2，香港空運占香港進出口貿易幾成

3，進出口貿易對香港有幾重要

4， 香港每個月大概走幾多貨（每日自己除）
5，琴日一日取消貨機實例
*客機都可以送貨，但大型貨物只可以用貨機

柒頭包：繼續塞落去，商家佬會頂唔住先，政府唔理佢地比既壓力，走資攬炒

結果：
1，政府跪，五大訴求缺一不可
2，政府唔跪，香港失去國際金融中心地位，中國少左個有公信力既對外窗口，攬炒

今日好多分化post出黎話唔好再塞機場，我想講無一個地方可以有塞機場既效果，無論聽日出現幾多指責同分化都好，希望大家可以繼續堅持

我地遲啲光明正大煲底再聚

光復香港
時代革命

自推十野

10

幫推

多謝，整左好耐，希望有用

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

Pishhhhhh

9

8

［想贏必須注意事項！］
如需國際輿論協助抗爭，千萬不要再 Block T2！以及千萬不要動粗強行阻擋旅客(特別是西人)登機！

香港國際機場客運量極大，T2 的狹小空間不能夠處理一半以上的乘客出入境。Delay 的班機每天一定過百。大量旅客不能順暢登機，飛機好難順利凖時起飛。佔用了停機位，抵港航班延誤是難以避免的。

只佔據T1，旅客一方面覺得有登機的機會，但另一方面需要付出額外的時間代價。他們是會覺得港府無能力與市民對話解決紛爭，而不是覺得示威者暴力。

香港不同其他地方，我們只有一個國際機場。如果我們將它完全癱瘓，只會令許多外國人有家歸不得而對示威者有極大的抱怨。西方國家領袖都是很著緊輿論和選票。如果香港示威者的行為損害到他們國民的權利，他們不會再支持香港示威者。

走到來機場這步棋，已經是最後的對決。8.11 警方是錯得離譜，國際輿論全部都指責警方的暴行。要蓋過一單黑材料，最容易的方法是製造一單更大的黑材料。今天示威者比較霸道的行為完全是正中下懷。

你可能覺得我是P 牌無資格講野，但是千萬不要忘記我們的行動是代表全香港相信抗爭的人。請大家一定要用理智思考如何處理這件事情，不要起於情緒化。

如果你看過這篇文章，無論如何請幫推和 re post , 我絕對不介意你們自行修改，改成你們的意見。

大家加油！

7

6

Pish

5

4

推

push

Push

點都唔割
焦點失焦？一場一場咁贏返佢
政府忽視我哋原有訴求
我哋就日日撚狗

arm

聽日繼續

機場真係好有價值
唔需要日日去
但一去一定要夠人
一星期一兩日夠多人就得

同埋今日見到警犬有試水溫式既行動
等佢地突破埋機場遊客依一個關口
我諗… 依場革命正式告終
起碼現階段我諗唔到和理非仲可以點升級

主要送貨地係歐美，計返時差，塞星期二至六比較有影響，連續兩日效果更佳

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

3

2

回應今晚機場事件以及呢兩日黑警新策略：
示威者做法不完美，但可接受，可以再改善

掟核彈都唔割，掟係應該，唔掟係叫克制，我地係示威，唔係示弱

致和理非，唔好忘記721, 811 戰友重傷，黑警暴力持續升級，勇武亦需要武力升級抗衡，係好正常不過

黑警新策略，連續兩日海量消息造謠，再安排幾個大陸人大搖大擺行入黎，打與不打，目的明顯要分化示威者，未拆解到之前，死都唔割，唔割就拆到

[冷靜冷靜, 聽我講一講] 鬼可以捉, 但要處理恰當, 小心d唔好咬餌, 唔好成為自己唾罵既人, 香港人加油

1

推 機會得一次 要捉緊

再推

而家連登多五毛到痴線，我聽日會再推

巴打好清醒

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆

捉到鬼唔一定打嘅 可以...

重點係set deadline 先行動

無得放棄

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

訓醒自推

如果目標係貨
咁做咩去塞 terminal?

你可以選擇塞路，但比速龍清無退路

你堵塞貨運個班員工工作有用d

你無得揀，塞邊度先貨上唔到機？要考慮埋速龍清場